2382 正仆街(3)

做咩無啦啦拆細

【Now新聞台】舜宇光學計劃拆細每手股份數目。
由下月19日開始，舜宇每手買賣單位由1000股改為100股，以今日收市價計，每手入場費降至9495元。
舜宇認為，可吸引更多投資者，增加股份流動性，擴大股東基礎。

拆細有咩問題

點解要細佢先

點解唔得

拆細左可以入場玩下

好事

要俾散戶溝貨

嗱，咁改名就叻啦

搏多啲人入局

火箭升到1月19俾班傻散接火棒

唔拆細邊夠多老散接貨呀 成十皮野一手啲基金點散貨

之前有無股係一染藍就跌到仆街 ？

聽日升返架喇 無事

豬肉佬

邊個入邊個死

大把染藍魔咒

拆細好定唔好
96.6有一手

痴撚線，係咪想昆哂我地d錢

明顯呃鳩老散入市

冇力上

升呀升呀

升啦 求下你
至少過番100先啦

升完又一棍打落黎

集氣

拆細正路係好事黎

淡友未醒 ?

Qq當年都拆細啦

拆左 升多定跌多？

On9 易左買一手
你話升定跌啦

今年仲有175，未拆前$15左右

仲要等成大半個月

拆細件餅，人人有得食

有利好消息 有錢既宜家低位開始入
到時拆細左再有堆錢入黎 推高個價

宜家就會開始升啦

垃圾

升左5蚊算係咁啦

仆你個臭街
今朝104一路跌跌跌跌到而家穿埋
爭氣啲啦垃圾股

收市實倒插

巴打咩價位入？

屌，原本諗住今日拿拿林放左佢唔想擺咁耐，但而家個價咁衰點放

96.6
想快啲放左佢媽咪

穿咗乜？

100

垃圾紅底都穿埋

99.9

垃圾果少少都唔升埋佢

強勢回歸

唔上番百三就收皮

103.3放左

快上回$110

一開市掛105諗住下掂唔掂到…點知一棍打上去，cancel都cancel唔切

我都係
勁驚佢又跌拿拿林放左
而家過110

再度留明 \|/

下一個目標$120

唱淡果條撚頭上水喇
屌你老母

agger

Strong hold

冇事啦 冇事啦

上啦屌

連登仔一兩個月都坐唔起

110企唔隱
快啲跌比我再入

入一手

而家入??

唔撚上

比個po沉喇好嘛
一多人就累事

屌

法bra屌你老母

快d唱淡佢入貨

2382

市升都要跌 垃圾

梅下梅下

想問大家仲有幾手
其實你地睇唔睇好 會繼續等？
利申: $114 一手

穿緊100
到時再入

$99@1手

仲有一手105 諗住升返啲放咗算
玩第二啲好過

105洗唔洗咁快放

99之前升10格都唔放

穿底先止

有早知

不如你問我點解唔$94入

點解可以每日陰跌幾蚊咁柒？

走啦
我巳賣左
all in 1548

月底走哂佢算9數

同2018 一鳩樣

107有一手

準備跌穿紅底

一手都好撚傷

琴日$104.1入左一手

之前見90幾都唔敢入

出貨量跌 聽日煲咪仆得街？

係*咪

幾千蚊都輸唔起
做定期啦

大戶同呀爺係105-108入左六億幾貨, 有排升喎

邊度睇？

呢D野就唔講啦

六億 雞水咁多一日都食曬啦

下星期1000變100，多啲老散入場，應該會升啲卦

6億半日就無左啦 每日6億就差唔多

你唔提我都唔記得
2382正仆街

個日幫大户接貨就有粉

定啲黎 老散陰啲陰啲咁買 分分鐘勁過啲大戶
同埋跌都跌得無咁甘

利申112買入 唔好跌穿100

拆細都擔心

升番

真係好爭紮

拆細就好似700咁
增加流通量
更加易炒上

好少股咁樣整跌佢拆

邊到睇

拆就一定架啦
十皮一手
之前炒得太勁回返啫
咩叫整跌佢拆

咪係 一萬一手人人買得起 19號拆細我再買多3手

依家真係扑暈自己等3月

唔好再講拆細好嗎？
更改每手買賣單位咋，之前700一拆五先叫拆細

即時財經
【2382】每手拆細至100股 舜宇光學漲3.63%

【焦點股】拆細啲易「入口」！高追2382唔使驚後悔？

你唔好理
現價(100-105)任買
2月尾賺到笑, 好唔好?

又上返110

做咩鳩

黎料

仆街到 推到咁高比老散接

合理
之前個價140-150目標200
依家得返100-110

有冇巴打仲坐緊

110.1

今日算幾叻仔

112都未回到家鄉

111

前幾日咪回左
利申 114.4

點解佢唔洗跌既 佢啲兄弟姊妹跌到傻

琴日沽空30幾%， 但日佢地還貨掛

今日，自

睇好下星期一
星期五拆細應該有利唱好
到時會再升返 聽日回落到108買多2手
利申112 8手

8手咁堅

屌 放哂其他諗住跌到112就反彈啦 點知重有得跌
想知上面個師兄點解咁早就知呀公入左6億貨，岩岩先出消息

我114仲有一手 只求賺餐飯

入左call 日日蝕 百感交雜

琴日111嗰時平手走左，下個禮拜入五手支持下！

個浪我都玩咗幾次，你哋仲坐緊牙

就黎減入場費

終於正數 諗緊走唔走好

又負數 快d同我升上150

有利好因素可以睇埋聽朝開市先 升多2蚊先走人都未遲 不過最好睇下星期一 拆細左頭淡湯一定升 我就擺住先 反正唔差在果一兩日 手續費都係返到

希望係咁 琴日跌到104 即刻無心機返工

折細入唔入得過？

千奇唔好玩呢隻衰股
手機股呢期唔當炒 焦點去晒第二道
出貨量又跌 有排衰
小心坐艇

打算入一手玩玩 橫掂都係9000蚊姐，hold返幾個月都冇蝕啦，升既話先再加持

9000？ 睇清楚好wo

呢隻野走勢好妖
唔跟大市 升市唔旭
跌市又無厘頭大升 升完又連跌幾日

瑞聲 175入左一手， 止唔止蝕好？

走

幾時拆細？

聽日 入唔入2手好

頂d錢未返得切黎無得入

又跌

坐艇傻鳩出黎扮放晒

呢隻野被低估
高增長行業 科技工業股 預期pe算低
佢又係龍頭 2018銷售唔認為會點差法
睇好今年內上200
而家低位唔係焦點 爆升時d人就會高追

拆細不問價入

今朝112.7入左一手
而家蝕到pk 聽日有冇機平倉

佩服

Joe巴 拆細入唔入黎玩？

拆細就一定過200架啦
一手都係20000
老散都有錢買
加上呀爺放左6億美金
如果今年玩完就IFC見

利申
8手112
2手108

希望過完年見到你

十萬幾一手我放棄左好耐
聽到拆細聽日不問價入

係無特別消息下 隻野完全唔理恒指升跌
冠切自己走勢
真係好鬼抵死嘅藍籌股

溝一溝啦 話唔定你果4手拆哂下個100萬係你

果單真係好濕碎
可以話唔關佢事 甚至可算係利好
恒指今日咁V佢彈都唔彈無反應 好鬼清高

買恆指好過 無諗到攪咁耐重係到浪緊

成班傻鳩仲未走

留名bin c

理佢把撚咩，條傻鳩得撚把put又唔敢，又無撚錢買，攞緊老綜咋

理佢把撚咩，條傻鳩得撚把口put又唔敢，又無撚錢買，攞緊老綜咋

要改了

攞緊老綜所以係度擦存在感

走左先火箭咁

未走

兩個月就返家鄉

邊個話2382仆街同出黎

仆街
人跌佢升

我！！
梗係撐佢啦，都回咗咁多，仲唔升咩

上番$118啦吊

繼續屌

大力屌 百屌成材

師兄尋日有冇走減啲

上返118我走撚哂佢
牛市都横行真係on99
哂錢哂時間！

冇

走晒了

你都戇鳩
隻野陰D陰D跌PUT會有錢賺?
你知option點玩未
成條傻鳩咁跌就一定要put架啦?
妹下妹下好似你老豆老母咁夠輸撚死你啦柒頭
學下咩叫put call 同option再出黎吠啦

事實就係, 隻野係老恆升到33000都仲係一隻垃圾
同你一樣

止左佢入番啲強勢股喇
早兩星期肯轉平保同1548都追番唔少

其實宣佈拆細果日$9X到今日$11X都叫有升幅
不過有D蟹左就冇計

本大其實唔怕坐 呢隻野始終有質素 但行業週期呢啲講緊可能要坐成幾個月
本細就真係止蝕入強勢股算 時間成本都起番度

今日只係走左好少好少
升500點都跌
真係好傷心

其實我幾睇好車cam個part
近排買左車先知車cam中上質素個啲都幾貴下

邊隻會爆

車cam洗撚好質素咩

之前有隻 老千股都係咁 在拆on lun 9

在拆

狂拆 我屌你老母個在字

咩狂拆？

當個個唔睇好既時候...

90 蚊入，114 放撚晒 唔好煩

入市機會又到

109.3入左

90蚊係幾耐之前買

「藍籌股」舜宇光學科技(02382)發盈喜，預期截至2017年12月31日止年度股東應佔溢利將按年大幅增加逾120%，主因是手機鏡頭、車載鏡頭及手機照相模組的出貨量按年強勁增加；產品組合改善令手機鏡頭及手機照相模組平均售價增加及毛利率提升。

另外，集團公布2018年1月手機鏡頭出貨量按年上升19.6%，主因是公司手機鏡頭市場份額上升。車載鏡頭出貨量按年上升19.4%，主因是車載成像領域的快速成長和公司車載鏡頭全球市佔率較去年同期上升。手機攝像模組出貨量按年下降9.1%，主因是產品結構改善，雙攝和兩千萬像素等高端手機攝像模組佔比提升。

你老母 琴日朝放哂今日就火箭

放唔放好

成班傻西

真係好仆街喎！
升返啦

屌你早左放 升唔停

散戶輪流轉

112蚊諗住放但返工行唔開,估唔到第二日就$122蚊,賺多幾萬蚊

又有位比你入了

高位無放

終於鬆綁了

搖撚準備

聽日會係火箭定倒水
唔想賺少利是錢過新年

佢調整左好耐
條數又唔差
應該唔會跌

你個名

笑死，都唔知佢噏乜鳩

Apple美市對佢同2018都幾大影響。
利申：17買45放 ，55入過到140唔識放去到95蚊放完再入過揸到依家既傻鳩

早放左
追唔追多次好？

分注入冇乜所謂

124.3放左過新年

升番啦 冇事啦

過年？

做咩咁做

舜心

仆街仔又升得唔錯

pk

真係好仆街啵

有冇舜心呢

117入，跌到9x 都無撚放，終於守得雲開
目標140 gogogo

128高j左
希望升到150

盈喜後首日 117.5 入咗

小玄柒碌仔去左邊
垃圾都升喎

驚咩呀,諗下幾時150好過啦

隻牛都百鳩幾格

屌
之前106-122 走左九千股
你老尾

131.5走左

聽日北水 好驚大跌

點解既？

我今日都走左

純技術分析
高j左咁多日第一技陰燭

所以走左

今日130入左10手，今日低位129.3應該有支持

聽日有北水坐穩

放左3000股
當比利事自己去個旅行

ching改名啦

屌好撚垃圾

升市時係恒指熊
跌市時係恒指牛

琴日恆指趺都係趺喎

由105蚊上到130回dd都屌

比d信念 三月上返150

升到咩位入？

aiii diu

117.5 入 128.5 走L咗

之前震走左

搵我？
今日買 下星期二放 仲有機會架

俾d舜心
btw好驚140蚊企唔穩

今日痴左線？

穿90蚊撚 逃生門撚死曬？

有冇可能跌返13x入

150去左邊啊

@小玄世界第一

全香港2382最大淡友小玄世界第一潛水啦

笑撚咗

今朝早放咗，136蚊

Aastock分析佢今日升嘅原因係因為納指升左咁多日 所以要跟升...有少少無厘頭

名都改撚埋

其實次次跟美國科技股升

day high 收 朝早set 143早放左

咩叫垃圾 廢兩聲來聽下

舜宇光學() +10.000 (+7.474%) 沽空 $2.57億; 比率 10.678% 公布，2月份手機鏡頭出貨量為5454.1萬件，按年升31.9%，按月升6%。車載鏡頭按年升2.9%至251.9萬組，玻璃球面鏡片按年跌23.2%至151.1萬件。手機攝像模組跌10.6%至2,629.7萬件。

公司指，手機鏡頭出貨量上升，主因公司手機鏡頭市場份額的上升，手機攝像模組出貨量下跌，是因春節假期的影響。(ic/ca)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-03-09 16:25。)

點睇

車載

二月新年無左幾日加新年假，算唔錯？

明顯無上年咁好成績

個勢就破頂咁

上呀

前幾日上得太快淆底144放左

燈定先：下星期一好消息出貨，唔好比我講中 #

屌你咩 2018 既手足
大家自己人

已食糊，多謝資訊

+1 巴打有冇諗住回落再入手

呢幾個月都係咁玩，食咗三轉啦

今日上唔上到150？

幾點出業績？

聽講今晚

又有人講下午

牛牛啲人牛話1430 開會 收市先出

上

又跌番落黎

都好難再有咩驚喜 所以今日放哂o的貨再搵機會入先

咁耐都未出業績

舜宇光学科技∶2017年淨利潤為人民幣29億元，上年同期为人民幣12.7億元

改漏左隻字

聽日實升到仆街

聽日會過2018

預期業績渣喎

都係跟大市上落啦聽日 冇咩特別

早前預期去年盈利增長逾120%的舜宇光學（2382），公佈去年多賺128.3%，至29.02億元（人民幣‧下同），每股盈利2.6676元，末期息0.661元。

舜宇去年收入上升53.1%，至223.66億元；毛利增長79.2%，至48.03億元；毛利率21.5%，上年度為18.3%。

期內光學零件分部溢利17.16億元，升73.7%；光電產品溢利16.7億元，升2.13倍。

無特別早知今日走啦

好似勝預期喎

舜宇光學科技()將於下周一(19日)公布截至去年業績，公司於今年2月12日發表盈利預喜，公司預計去年純利將按年增長逾120%，主要受惠於銷量大幅增加及利潤率上升。本網綜合19間於舜宇發出盈利預喜後提供業績預測的券商，料舜宇光學去年純利介乎25.06億至28.79億元人民幣，較2016年同期12.71億人民幣，按年增加97.2%至126.5%，中位數為28.155億元人民幣，按年增加121.5%。

預期上限28.79億

即係勝預期？

29億 同預期上限差唔多應該算好消息
利申115蚊有貨

幾多手

希望市場收貨

93.x 10手

目標價？

5手
本細又無咩玩動物

利申學生哥

舜仔難敵西市

mola mola

希望頂到今日爆上150

就破頂

破頂

贏左2018啦

幾錢入貨好？

仲入？

大淡友出黎啦喂 隻野個頂唔見左啊

小玄世界第一 去左邊

利申: 持有兩手萬年2382 + 堆CALL

Ching ho ging

佢收曬皮啦

萬年既意思係未拆每手買賣單位前？

bin下個撚樣先

係. 我2017年開始淨係買佢既CALL. 因為冇乜Cash.

後悔早走咗@130…… 去咗買14蚊2007

各位good luck strong hold see 180

全香港2382最大淡友小玄世界第一下線囉
應該係買左D比2382更好既股發左達唔理我地班傻仔

我果時都係諗住買樓放了@128, 點知樓又買唔到，股又放左

嘩 幾球野？ 唔放既話

2000股

由145睇住佢算到160都冇入。。。覺得自己係垃圾

diu

唔好撚鳩佢啦！
假膠嚟咋
聽佢講嘢又識行嘅嘢可能大芋嚟

算啦C兄

我果口裂口高開117.5 買 覺得自已好勁

之後無耐性走去買2007 因為真係都好平

now ho lun regret 無留啲貨係2382

首期啫

之前114 入 133放左幾手勁sad
好彩145又入返幾手

今日睇住2382同2018股價跑馬 真係有今生冇來世

好似幾正

2382正仆街

685 仲正 又平 我係你就炒佢
食住毛記個勢啦

洪爺賣哂1548?

G9G
Y U Here

師兄1548都有買喎

抽1手去玩牛仔變大個本啫
識玩一定係咁玩

$160買仲有冇水位

唔好入啦腦魔，咁高先入去，接火棒咩

d人話 鏡頭好賣得，2382又唔係賣iphone

你唔好搞啦老細，你知自己咩料啦

咪理佢

好勁

1478 追落後值搏好多呀 腦魔

2382 依加仲勁過2018

長揸必勝

1478 業績jor 都唔升 就知垃圾啦
玩藥同毛記啦

1478 長遠同2382冇得比

想入驚跌

前面兩兄弟鬥緊車
1478 車尾燈都睇唔到

有大佬唔買 拆細左又一手又唔係多錢

送首 高山低谷 比守過九十幾蚊既小股東

傻撚左

135走左

你快樂過生活～

做咩出業績前走咁傻

個樣似上到200蚊

想等2018出埋復活節前一次放哂2018 2382

好撚驚 火箭

好後悔放曬

誇左d 今日下午應該會回

我103入135走左
這些機會不是屬於我的

110坐到依家

唔信唔洗休息 直去

106買，一星期升上135咪走囉

113 好彩夠堅持, 每上10蚊都係一個心理關口

同你情況一L樣

諗緊170放唔放 2000股@95

2016 暑假入呢隻傻9 23蚊，中間放過/高追過幾次

我遲你買 升到110先行動 6000正股

Congraz bro袋幾十個

個市仲未熱返，隻股應該仲有得上 但唔係今日

死好彩，當時諗買佢/2007 扑中左啫

2007岩岩先番家鄉有幾手

蠢豬左 158 果陣走哂

放唔切了

回啦回啦

食糊要及時

112.6入
理性上覺得仲有得上
心理上有d高處不勝寒

呢真係升到傻

冇200蚊都唔放

利申:100蚊樓下買

好忍得

要放好放
回調到120 到時入貨

買2382最緊要有舜心

好多獲利盤

巴打咩位放

沽成7%

無放啊 又唔等錢用 不過170無放到有d可惜

跌到幾時

why drop?

u lo

最後今日打回原形

Still here

聽日會係好天嘅

就黎連出業績前果時既升幅都食埋

完鳥

冇事 好強隻股

好彩尋日走咗

上返lu

又碌翻落山

仲未見到小玄

開咗put未呀各位手足

唔好再跌

幾手

瑞星聽日岀業績，會唔會兩隻又一齊比賽

抄起左

係咪已經岀左？

岀完先回

2018 冇CDR 同蘋果要自己生產番
遲早冇運行

2018算把啦

今日會唔會穿150

穿了

到底未?

今日嘅到咗

150入左2手

140都穿埋仲衰過出業績前

業績都炒完
好正常姐

快d轉燈

無事

150入左 個跌勢唔停 止唔止蝕好

10%，穿135收第二日唔彈一定減

本身想長揸 但依家貿易戰都打埋 完全冇信心

貿易戰2018慘啲，2382 ok la

唔ok囉

下星期上翻

加油

恭喜大家

支持舜仔

已返$150

148.5放咗之後一分鐘就直上150

重上150👍🏼

但小心俾2018拖低

2018 d 死垃圾

之前就係俾佢累事
$150 放咗 call ，大家贏多啲

追唔切了

舜仔

轉到燈

早放咗call 添

舜心
屌你真係靠佢追數

158 啦
有冇機再升160？？

3月數據好似唔錯

升

屌到佢180$

正仆街
聽朝又創新高

高調衝二百大關

Y drop

because of you

唔上唔落咁，點入呀

加注啦

呢隻嘢成日都係咁，等低位再買

已經低位

今日一早 160 放左兩日前 150入
但佢回多陣先夠膽再入

希望你睇中，我就等下先

張圖過山車咁，都係咪搞住

我都係咁話，尤其係出咗公告後啲買賣實好亂

開始回了，聽日再睇

對，恆指角力中，不易亂入貨

真係仆街黎

倆兄弟一齊跌，都係忍住手先

130-135 等入
快啲跌
利申154-170已經沽曬

你真係預佢一日暴跌

聽日有機會

無啦，要開車啦

未有大利淡消息 好難咁樣順勢落

10天線理論上唔穿得
穿左即減d

但我始終覺得振一振
會上翻去

再跌係加注

咁要賣埋平保同700黎加

除非你好有信念係 真.股災 黎緊，否則呢2隻就擺下啦，港股龍頭

平保 有望上$90

升啦

小心午市

等緊午市繼續落

個勢似

舜仔企唔企到160樓上

170

咁高位，點入呀

等啊拿
再唔入一陣直上180

又做乜跌呀

跌就啱架喇

大家一齊跌

好撚硬淨

係囉，又唔跌埋落去

我見到雙頂，唔知會唔會做埋三頂，之後可以大沽空了

drop to 0 soon

All in

$150

是時候了

$147....

根本唔同業務，都唔明點解會受拖累

both are IT

好似話驚大陸向蘋果嗰邊開拖，所以2382(同2018？唔知2018關唔關蘋果事)就跌
不過d新聞都係d大戶話事架啫

2018主力apple

人踩人

呢隻股就算今日呢個位都唔敢掂

$60

大家幾時入

冇舜心就止蝕 無謂令到自己咁驚
有舜心就坐定定 今年呢隻野波動好大

加油大家

All in左
等緊 睇樓

仲有冇錢溝

依家啱唔啱入

超特價

無人估到到底未 不過可以小注 唔好買太多就唔驚

唔見$140 樓下都唔考慮

阿爺放水，有貨嘅話啱位走咗先

次次放親水都變仆街

希望大家高位走咗

等緊位入

祝你好運

都吉倉咗一段時間

我就等$140 以下

我目標都係上下，之前miss咗$138，想等返

屌 轉燈直插

睇咩位入好

應該差不多，可以再低少少，始終恆指未轉哂燈

就到啦
係咪敢入先

$130 可考慮

再等下先，可能下晝仲精彩

100樓下再睇

最衰高位又入返呢

止唔止蝕好

頂 之前無走到
而家又到番買個陣個價位

$100

屌，回返哂

138買唔到

都話咗138要入架啦

希望跌返落去

大把機會

呢隻股個波福大到

今日放左以前買落既兩手2382. 希望係燈. 幫各位巴打gogogo

有舜心

Next week $171

中興單野影唔影響到舜仔？

早幾日跌到仆街，今日先升番d

put左希望跌

中興對佢影響唔大，但如果真喺燒到其他大陸廠冇得玩Android就大影響

聽講下星期一就燒,我諗住$150蚊走避一避先 130蚊接返貨

2018已經去到250天線

chi na No IT

推十世都推唔爆個post

唔係好事咩,你睇中國平安個post推到第4版,鬧既多過讚既

利申:2隻都有貨

同路人 你2318 咩位入

開到三

十二月嘅事

87蚊

有沒有信心返家鄕

呢個星期玩波幅都食到笑

睇牌得堆傻散接, 高盛瑞信狂掟貨

都有既,依加83蚊,唯有放係到等派息

岩岩$145,依加又$150

垃圾瑞聲幾時先跌完呀

啱啱150，而家又146

$0 soon

呢個版塊風頭火勢，寧願轉買其他版塊，點鳩知下個停牌會唔會係舜宇

玩完呢轉走嚕，手機股唔再玩得過

依加個市真係冇咩舜心,所以岩岩已經走晒啦 唔想見到佢步瑞聲後塵

落返100諗諗佢

2018痴咗線

美國佬

要all in了

下星期應該穿$130

我舜宇你繼續亂纏 難再有發展

得番$140....走唔走鬼呀

過兩晚夜，唔知入唔入好....
見到2018跳樓

我等緊140入1手
如果跌就135入1手
如果再跌130入1手

淡風有排吹，我都係睇定啲先

141.8入左2手 睇黎150-155好走

華為比美國點名，唔走鬼等幾時？

除非假期有突破，唔係就下星期都唔樂觀

《福布斯》昨日刊登專題分析，假設蘋果公司遭中國禁售來報復，將失去一成九的銷售收入，股價大跌，並可能被逼裁員一至兩成。同時，華為可能獲得蘋果失去的四百六十億美元市場的大部分，華為智能手機業務規模可能一夜之間翻倍，通過禁售蘋果，中國將立即擁有全球最大智能手機製造商。評論亦引述華為輪值首席執行官徐直軍周二在深圳的年度分析師峰會的話指出，美國不再是其全球戰略的一部分，對美國市場不再感興趣。他亦論及中興目前的困境，可能導致其在數周內宣布破產。

飛機文

巴打重未放？ 上星期$140樓上好走啦

唔知幾時先上得返喎

有冇手足準備一齊all in？

你岩

等緊

如果120 想入返d

唔好亂接飛刀

仆街

143.5傻鳩

同2018一起跳樓....

藍籌 弱不禁風

等緊130

$133？！ 比人洗倉

兩手舜隔左幾日可以平幾萬買返

不過見到技術上穿頸線.... 各位睇路.

冇喇冇喇

走鬼呀....

iphone對2382真係咁大影響

如果落到$110-$120就入得過 現價唔好亂來

封殺華為呀 睇新聞啦

華為都比人搞

嘩

上呀，最後逃生門

等到130入, 叉小小就升反上去

有貨既$130樓上走鬼啦 一陣free fall到$120渣都冇得剩

呢家走都仲有賺
唔好諗曾經170就ok

有信心上返150

華為話唔稀罕再食埋iphone係中國個份

$142 有6手, 點算好

143.5有一手
屌
科技股唔利我

130.88牛仔自己走左，依家又升番

$135.5已全走

一放就升

標題冇改錯

穿hi

技術分析一定係睇收市價先準。咁先可以睇到個市場心理。

加油舜仔

2018要搶返龍頭之位

為表現最差差兩隻藍籌

冇晒舜心了

等極都未跌到岩價位

125 ？

$115差唔多

$10 ok?

其實隻野企到咁硬, 130都會入嫁啦

聽日就穿130

日日over 5%咁跌
點硬法

跌到一個位都立即升反, 每日上落3-4%
跌都係呢個幾星期, 仲要跌下升下咁, 仲唔夠硬?

$151入

$0

點部署

現價入唔入得過

no

when can

如果我大把錢實分段掃佢老母，識計估值就知咩事

根本沒有必要驚呢隻
驚到驚騰訊啦

小馬哥更加唔駛驚，外資攞佢嚟控制指數、殺牛熊，中線打橫行上下 fake

舜心返哂嚟

穿？？？ 穿你老母！！！

呢排冇晒好消息，5月頭先再買

150$ 未驚過

呢隻垃圾仲有人炒

148入
坐緊
132果陣想溝
忙住做野無溝

今日$120溝

唔好啦

穿100

咪啦屌

比機會你溝平貨 有咩好屌

你到價啦,機會要把握

唉屌

呢隻垃圾溝完都唔知上唔上得返140

玩撚完

完。

130入左

128.4加咗

最低位撈到,底你賺

不過前幾日135接咗貨

我都係

呢個位諗得過

我諗左一諗就彈反上130先入倒

呢個位真係諗得過
一入又繼續跌

多謝台積電，睇來電話設備股短時間都升唔返高位

所以我自己燈自己, SET底市價位1蚊入貨, 佢就小小咁升反上去

冇貨表示都係過埋下星期二假期睇定啲先

你買完後,之後唔係升就係跌, 你而家買,同下星期睇定D後先買根本一樣

睇下睇下就只會得個睇字

基本面咁好

如果唔係侵侵搞鳩中興，又放風話華為係下個目標，應該冇咁惡劣

冇特別壞消息都跌

$115見

喂喂喂，我屌你老母呀

2018 仲撚癲, 11連跌

我本身已經好淡睇佢到110就入, 但如果到左110都唔係好夠膽

如果今日守唔到$130關鍵位 115冇難度

到時見

下，唔好啦

咪呀
溝到139一手

守住，大家一定要有舜心

据华尔街日报报道，美国司法部据称将对华为是否违反制裁进行调查。消息人士称美国司法部门将启动更多行动，调查华为是否违反美国对伊朗的制裁。

仆硬街了!

有貨就要走啦

升 少少比我走ok?

要手腳快啲

120見

屌真係好撚垃圾

每日都有平貨入,可作中長線部署

170冇放一路跌到咁好撚心痛

半年後再睇

$120 可小注

咩$130支持位話

去番前底$94入貨

大家可唔可以分析下，制裁華為對佢有幾大影響。之前11x入，考慮緊放唔放

放啦

125了

太遲了

每次refresh都睇住佢跌

華為正式含撚, 大陸咩科技業都要睇淡D先買

咩事

有冇勇士120撈咗

好灰 高位唔識放仲以為有得再上既時候爆trade war爆中興華爲dklm

小心仲有壞消息

屌你 股災咩 級級落

所以130放左
95蚊入果陣

屌我都係

2382 2018 跌到原本高位2/3

屌 真係喊出黎 溝到139都仲要蝕咁撚甘

熔斷ok?

慘

Rubbish

放左，始終怕搞華為。唔搞華為的話，隻嘢根本無問題。

Mola mola

到120再溝

走 蝕咁撚多都係去返牛熊算

入put la

癲撚線
完全係洗倉 恐慌式沽

135入應該如何部署

120再入溝溝佢

$115我會幫手接貨

再跌落去呢個post 好快到1001

同路人

隊爆佢呀，再掃

屌佢老母

利申: $154，有冇人都坐緊

120已入

139兩手
走左
輸5k

+1

識個fd $142 all in左十手 不過佢而家仲好氣定神閒

2018仲pk啦

已經去到懂事既心境

144 10手

都係講緊輸22k左右，你話係之前既十手就pk 啦

2382又追貼返2018

前幾日相差20蚊

中美財長開會講和未？

未驚過

$155

準備入貨

good luck

go go power rangers

134.8兩手
121.2走左

接刀俠

763唔停牌都係跌咁上下

763之前係主角，應該更差

不經不覺 已經高位插左四成

148 溝到139 兩手
我都走左

都係等到$114先買

$150有8手

冇貨既$104蚊都唔遲

日日跌10蚊，世界末日喇

諗起當年941

120都穿埋

穿左2月嘅橫行區，唔走晒都要減貨啦...

屌你好彩走得快
109入，均價160走晒

148

156.6 猶豫緊走唔走

$60 within one week

仲有人未走

坐下

利申一手

痴撚線，已走

$110 鑽石底

停牌啦 唔好跌

跌左3成半 先停牌係咩玩法

終於追上證

無架啦
放哂去啦

好快穿100

有無put介紹對沖下

別人恐懼時我貪婪
每跌10蚊加倉

121$ 我屌你老母

終於反彈

有信念既根本唔需要驚

Same

5日唔見咗20%，好難唔驚

我140入果D, 已經 15X 放左
呢家有呢兩日既 130 同 120 係手, 平均買入價125, 過左呢個價位都有得食M記加大

我無信心已經走左
佢企穩120先再入

110坐上170蚊再落返115，真係過山車

聽日140

走晒輸7皮

哇巴打你買咩呀？牛？

俾人封殺左左
中國電話無芯片用
識整鏡頭都無用
即係所有貨變成一文不值
不過都好 d 大陸電話真係好垃圾
咩小米 華為 真係得大陸人先用

大把人用

我反而諗歐美啲芯片供應商都要搵食
佢地失業對歐美都唔係好事 （當然有人會話中國唔買大把人買 ）
係咪應該係暫時性問題 俾個藉口市場沽貨

以後無得用啦
無芯片
中國電話一部都整唔到出黎
硬食來佬電話
識整到鏡頭曉飛都無用
d 大陸電話廠應該就黎可以收皮

我買4手都輸皮五

豪賭一場

人地有技術 可以東山再起
最多自己高成本做返晒所有零件
最多咪貴返部電話
美國呢招絕呀
賣靚毒品俾中國
等你地十三億人上晒癮
再唔賣俾你地
自己又無技術造

要有d舜心

D 廠可以去菲律賓, 越南更平

正股輸7皮，700同2382，壞消息輪住出

最後逃生門已開

要有舜心

今日衝過130

準備閂門

bye bye

震一震倉繼續反彈

淡淡地先夠滋味

FBI介入調查

三司+FBI
如果搵唔到證據就好笑

無110
都唔撚考慮啦屌 咁柒多負面新聞

110咁樂觀？

原來已經樂觀咗
高位160 現價120
跌穿110就 分批購入 止蝕90
我會咁考慮。
如果無110 就唔考慮呢隻

又上了
連登多登神

勁假時段姐

起碼唔係跌5蚊

All in 2382

All in ed

比D力

逃生門？

趁反彈走少少貨先，唔知華為單野點

入番500股少少貨先, 企穩再大注

放哂

華為一瀨野一齊仆街

入左先黎 唔識升.....屌你老母

你咁似我
我一買就跌

你咩位入....

我無貨

要有舜心！！！

一定上番百五蚊！

點解會有人恒指爆升, 帶動佢升先黎入貨, 如果恒指回跌佢未又跌反囉

其實應該趁反彈減，唔走都唔好入

$120入 食左1/3先

所以我放哂, 等佢回到120再買反

molamola

啱啱入咗call
坐一星期

136.6 又黎

今日會係逃生門定係爆上.....好難捉摸呀

所以我星期五都係入少少睇下點
怕北水番黎又沽

黎料啦

我會揸一星期

依家係咪唔應該入

個市唔係好就

明明2018同Apple關連大啲，但升幅跑輸2382

今日好威威, 發生咩事

見到好多散戶入大戶走

今次聽仆街

最後逃生門

蘋果連升兩日

但今日老美落實搞華為喎

2382幾時插水
好撚心痛之前蟹撚左

真係有排搞

130入 set 135 limit sell
再等低位入

我都係賺幾舊走左

再等低位入過

原來昨日沽空去到26%

100蚊見

今日咁多大戶入貨

1000